烙印戰士更新左！

都耐到唔記得之前d劇情

佢最近幾好嗎

個作者7張幾 真係畫唔到 眼有事用唔到電腦

快快手完左佢啦

仲係打緊雜魚。

原來咁老啦.....

我有冇機會睇到結局
照睇黎其實格斯點都係要接受世界改變左既事實

同冰與火之歌一樣.....好大機會去唔到結局......

其實係咪已經換左人畫
白鷹成個太監咁好樣衰

人地好似50幾歲

我都記得係5十幾
冇啦啦加速左十幾歲?

四月尾 出咗呢集英文版
一年先出到兩話
仲少過hunter

新阿爾克馬爾

格里弗無左英氣 變左女裝大佬咁

0進展